大家細個嗰陣聽邊D pop歌手

9po 細個真係mud柒都聽

James Morrison好似係大病唔死先有把咁既聲

佢首Bad Day 應該係人都識？

而家應該無人記得rednoon

Jesse仲在唔在生？

以前聽到煩

James Morrison

Spice girls同backstreet boys

好鐘意首inconsolable！！！